香港閒置水面空間利用(吹水)研究

先睇下有咩已知用途
1. 太陽能發電
2. 溫室
3.

明日大嶼😔

水面？

海有單細胞藻類做光合作用

同斬樹安太陽能板有咩分別

水塘？

btw斬樹林開耕田又點睇

用遊輪做臨時房屋有冇得諗

安太陽能板通常都係為左環保，考慮比重較少賺錢方面，所以海面安太陽能皮同除褲放屁無分別。除非有一日太陽能可以揾到大錢

但斬樹耕田通堂都係落後國家無工業無智識先斬種去種有經濟效益嘅農作物，唔會諗環保

2樣嘢考慮點唔同

有得諗，要將貨就價